Nissan Z Proto亮相

都幾柒下

份頭jm9

ugly shit

Z35？ 好柒

Twin turbo
Na是咪絕種了

出NA (3700CC UP) 咪一樣唔會買~

其實呢隻色柒姐
我諗用返黑色會型好多

其實Z31 Z32 都係Turbo
得Z33 Z34呢兩代係NA
唔知點解啲人覺得Fairlady = NA
以日產雷諾三菱而家嘅情況，肯出Z已經算係咁

除咗個grill之外，覺得真喺唔錯

連登仔有無本事柒呀

= 口 =

舊番梘又幾快

頭燈改下就ok

z30/z33/z34出得唔錯
z33/34如果係tubro,一定好賣過而家na

出turbo一定貴過而家，可能賣仲少

唔知點解過咗咁耐先肯落turbo俾佢
明明就係抬Q50 Q60副3.0落去

R35
入門由70萬hkd
升到140萬

未計nismo 近300萬hkd
一樣有人買

v6=3.0 tubro，又平得去邊

可能見
supra 2.0/3.0賣得
先出來駁下

佢3.0即係Q50 Q60用咗幾年嗰副咋
睇日產個死樣隨時底盤都係用Q60改

但係隻洗水黃好難搞，好似劏車場揸出黎咁

z34同r35都係死在遲遲唔改款

devil z facelift黎
尾拎番z32 設計
真心好靚

GTR始終係旗艦跑車，要夠強夠快夠特色
不過十幾年唔轉係白痴啲嘅

而Fairlady Z呢啲拎架Skyline換皮換棍波嘅款真係唔知點解唔出

skyline 35已經做咗FF車
底盤出唔到FR

呢隻色唔得
用Devil Z隻深藍可能好d
同埋爭隻ducktail

記錯左
佢有一代 由Fr->FF

個頭如果加啲入氣位會靚啲 不過整體算幾好

sorry, 我既意思係當年出z33/34果陣

而家呢架400z擺明就要同Supra死過

z33行貨當年近70萬
而GTR34行貨都係7x only

單純講設計，車尾嗰條"一條膠打橫過連埋尾燈"嘅設計
太90年代得滯

同依家啲就咁一條線，或者一個圓圈嘅尾燈設計
完全背道而馳，廠方今次都好大膽下，
唔知呢個設計係咪真係可以玩10幾年

唔係掛， 大搶咁大咬?
z34都係賣60咋喎

呢架係新一代fairlady?

仲以為會出fully electric 打 Tesla Roaster 點知又拎返副 VR 出嚟

gtr35
水。70-80萬(07頭水)
行,110-12x

諗多咗
日產雷諾做鬼到大馬力後驅純電咩
Hybrid都有機嘅

好撚樣衰

死魚眼

等佢出咗之後...

就可以買佢隻波箱抬落Q50到

有番包圍尾翼就冇咁出事

條片render出黎？

加隻ducktail

本身留起左＄買 依家決定買架s2000 ap2

圓燈唔該

幾型
好似一架細既Aston Martin

佢直接拎 Ariya 套 motor 出咪得

如果要有返Ariya咁重(2.2噸，直逼Model X)就仆街
但係冇咁重又驚佢續航廢

頭燈成架電輪椅咁

尾燈就好似返返去八十年代

同意 頭尾燈再似D S30 就更好
車身線條比例已經幾好

Ching 諗住用幾多錢買 AP2?